1 склонируй репозиторий git clone https://gitlab.com/SimonSuvorov/test.git в консоли
2 сделай npm i в корне проекта
3 запусти node ./server/server.js из корня проекти
4 открой index.html и отправляй форму
5 следи что приходит в консоли сервера

всё))
